社交好遠比讀書到重要

識人好過識字
大左你就明有咩著數

岩啊，所以所有有大學學歷以上嘅都係社會垃圾

讀書唔係萬能
冇讀書就萬萬不能

又黎讀書無用垃圾post
害人不淺

兩樣都重要 學歷係門檻 識人幫你爬到幾高

你有料咪係

你窮撚 都係比心機讀書算罷啦

讀書勁唔代表社差差wo

true
有學識嘅sales - 做private bank
無學識嘅sales - 賣電器 做地產

同埋讀得到書
自然容易d入上流社會嘅圈子

你係世界仔，識玩「社會」呢個遊戲，就算你無料，都會搵到人幫手，再加上本身吹得2嘴嘅口才，其實好易過骨。

相反，你無論自己幾有料，唔識社交就係麻撚煩，樣樣野要自己做晒，最慘係你未必所有野都識晒，再加上一把會得罪人嘅口才，其實冇人會理你

句野只係岩左一半 識人係重要 但都只係建基於你有學識既前提 你冇學識冇能力 你識再多人都好人地都唔會想show你

讀書讀到咁上下就冇用lah

你唔識字
可以識到咩人？

睇吓識啲咩人囉

社會上大部分都係廢人

學歷重要好多

呢個世界大把人又識人又識字
唔好咁多藉口啦

我比你IVE 仔有Thei 嘅人脈有咩用
識10個IVE仔都不如識一個大學生
你自己企係咩位置 決定你識到咩人
連燈又再一次係度呃9純情少年
出到黎就後悔當日點解咁天真
大學生同科都分GPA 做朋友啦

鬼唔撚知咩社交能力係先天

撚係

咪唔好撚信blocked

你有學識唔識做人，幾多學識咪又係收皮
講緊成個亞洲都係咁19

支那人傳統,乜七都講關係,鐘意自己呃自己,用人為親,昏君行為

屌,你咁L好口才識奶到人舒舒服服,咁你不如直接去做鴨/雞好過啦

睇你識咩人啦

雖然我都贊成要學西方人噉實幹為主，但係趨炎附勢係宜家亞洲(日韓為甚)社會嘅de facto 文化習慣

因為里個係支那人社會,乜都鐘意講乜叉人情世故,私相授受
有好大部份人鐘意自己呃自己打飛機,鐘意比人奶
又有好大部份人鐘意出賣尊嚴做狗去奶人
所以咪攪到個社會風氣人人係度互奶囉

所以我地里一代有責任剷除里D岸九支那傳統,唔好再比佢傳比下一代